笑恥話關商場，咁地鋪工商廈係咪唔駛關？

【防疫措施】陳肇始：規管跨家庭聚會有困難 正研商場是否需要提早關門

笑恥話關商場，咁地鋪工商廈係咪唔駛關？病菌只攻商場嗎？

同埋關大型定小型商場？會否搞九黨鐵同領展旗下商場先？

街市最危險，爆幾次都唔閂

Donki係咪屬於超級市場？

點定義商場？

唔開
咁咪又令到其他地方多左人

多左人喺屋企食飯
街市 超市 便利店都會多人]

到垃圾到底明唔明佢地自己有幾柒

有困難就唔做？又話逆難而上？食屎啦

淨係閂商場有撚用咩，打工仔放工都要食飯，好多人返到屋企附近先買外賣，少地舖嘅地區居民多得你唔少，迫曬落少數地舖食肆隨時爆得仲勁

為咗數十單CASE

去LOCKDOWN